餐廳石油氣爆炸 林峰傷勢嚴重

本報訊】土瓜灣長寧街一間茶餐廳，昨清晨店員在廚房開石油爐炒餸期間突然爆炸，磚牆及假天花坍塌，巨大氣流捲起無數雜物飛出街外，波及4部車輛及對面店舖捲閘，店內4人受傷，其中一名食客慘被塌牆壓住，另一水吧工九成半皮膚燒傷，兩人皆性命垂危，機電署正調查爆炸原因。
記者：徐雲庭 周鴻熙 黎志偉

4名傷者包括茶餐廳姓李（58歲）女東主、58歲水吧工人吳永光、53歲男食客林峰及63歲男食客黃英貴，其中吳傷勢最重，九成半皮膚燒傷，轉送威爾斯醫院治理，情況危殆；林則被塌下廚房磚牆壓住，頭、手及腳受傷，同樣情況危殆。而黃及女東主敷治後已出院。

推

無人理你咁慘 等我理下你啦

覆下你啦咁慘

因為你個post開喺吹水台

格離post見到即該起底過來